lihkg用戶薪金調查

我先，22歲13k

33

31 歲 60k

認真d

22，做腦細，冇固定薪金

19 歲 上個月70k

咁耐都仲未過百萬月薪出現

渣ga 人地友討論區個個月薪100k up

渣ga
利申：食二手薯條

每個月得個60k炸😞😞😞😞

25歲 0

0

22 21k

25歲 32k

梁朝偉都用LIHKG

30k

25歲 30K(認真mode)

高登仔月入五萬
呢到呢會贏定輸

20歲 0

23
0 失業中

27歲123k

$0

吹水大會正式開始

高登仔廿歲都有50k
Lihkg仔起碼有 70k一個月啦

26k

35K

23歲 18.5k

6m

20歲 10k

23 k

40k

22 usd35k

係lihkg講人工

25 20k

fg 40k

Lihkg,貴族嘅專用app
利申: 1m

1k

22歲 破產

Fg 29k
過埋年35k
利申做日資公司

20歲15k

FG 29k

23
21k

20歲
50k
每月畀49.9k家用

20k

49000

26歲 每月60k到

24
12k

23 fg 21k

24
30K
父幹

0 廢青

72歲
無固定收入，有43支船隊

23歲 14k

27 1球

22歲 1.2m

23歲 失業中

22歲 月入7k再另加老豆每個月200k零用

48 破產

又玩

30y 32k

32歲 50k

34歲 49K （認真 mode)

20歲 讀緊Y2
月入50k

利申：叔幹撚

22歲仲讀緊書

16歲 14k

18歲 3-4K

利申：番緊學

年賺5百個

47歲 ......

27 27k

乞食

25歲...得22.5k

25歲 22k

好撚自卑

22, 20k

利申，今年5歲，岩岩上年fg, 依家咋咋地搵得69K per month 😙

又黎鳩up 大賽

8700$$
跟車☹️☹️☹️☹️

27
35k

同你一樣

36, 1m+ per annum

90k 年薪

十萬九千七

個個都咁高人工
23 萬二鬆d

認真 26歲 18k

0 包養中

係咪第一屆吹水大賽？

26歲 50K 冇吹水

26 歲0k

23 11k

22 20k

LIHKG 第一屆吹水大會開始
作為歷史見證人 我好欣慰

19 0k

30歲，27k